smile 做完好濛

你地濛左幾耐？ 想知係咪正當，好似連睇mon都好濛
第二日有無人會即刻番工

三個星期
我係做完第二日返工 用電腦嘅

屌你老濛

睇到野咩真心 連wtapp都睇唔到 都唔知有無打錯
話説啲眼藥水係咪即日都要滴，佢講得勁快我唔sure

我上年9月做，差唔多一星期左右先清。但到而家睇得耐電腦都好易眼乾

佢講得快你唔叫佢重覆？
正常係即日滴 三種藥 抗生素 類固醇 滋潤水
頭幾日係辛苦 抖多啲

做完第一日已經高清，而家一年都keep住清

我都係
不過做完頭一個月望mon好攰
好快覺得蒙，但日常生活冇問題

想做呀
有無介紹？
好驚